塞車半個鐘@觀塘 點算好？

仲要塞幾能耐

here